今晚去支持教師對抗白色恐怖

大家記得去

行動Post

支持

大大力

被停職的教師有更重要野做！